屋企人為左做公墓園 唔續BNO

話怕考唔到公墓園

唔續BNO

又話香港宜家好好 唔考慮移民

呢一年對社會時事 裝聾作啞

又豬又藍

有呢d屋企人真係三生有幸 好難頂

總有啲人要服伺共產黨

Je 係藍屍？

港豬 淺藍掛

真係兄弟姐妹都無情講

唉～～

你唔撚同個濕鳩政府講
你有Bno 佢鳩知

高官都有人有外國國籍
考都未考就自我審查
麻煩樓主同屋企人講聲蠢到咁好難考到

都係少d見面好d

好唔明後生都可以藍又豬

仲要狗衝著自我審查

呢一刻港豬je 係藍屍，睇唔到聽唔到係無可能！
到時佢哋拎咪輕輕篤下灰囉。

咁就千奇咪撚續啦

女人黎

BTW 615 毋忘梁義士

政府唔係話bno係旅遊證件咋咩

乜bno唔係申請過
就幾時都可以再續返咩
佢要走佬果陣就會寄返本野去續架啦

佢撚知你有BNO咩

不知所謂 未有利益就已經𡃤唔切咁

比利益你咪變肉便器

on9
上年我幫幾個黃公務員簽左副簽啦

咁就支持佢地一直考一直手持特衰

BNO係國籍 續唔結都會有呢個國籍架喎

堅on9
16年續
同期考ca/aco
18年入職
呢2年係咁用公務員身份幫人副簽

如果佢fb有屌過林奠記得cap低遲啲督佢灰

你同佢講唔續都唔得 要放棄英國國籍兩次 咁就實食無痴牙可以享受做大灣區人

唔續?本身有過BNO已經係不忠..
冇得撈架喇佢

應該月同佢講嘛

使閪理佢？

第時逼我揀公墓員or bno
諗都唔諗就quit一定